9月完約 求cm/csl/smc plan

如題 用緊hut 想轉全速

街霸冇、門市冇、唔緊要
喱到有！！！！

我都join咗啦！無理由唔益巴打絲打嘅
1X1X 家庭Plan
真。無限上網
1個月費5人同行
1x1x Plan
月費$5xx即可享有20GB數據全速上網
加$100即可享有無限數據全速上網
即再上台轉台再送Dyson家電

重唔快啲入黎喱個Whatsapp傳送門： Offering

Csl 識個朋友可以幫手 一對一專人服務
Tg:
Whatsapp: